乃木坂46討論區#278：井上小百合ちゃんお誕生日おめでとうございます

乃Po呼籲:

井上小百合ちゃん
お誕生日おめでとうございます！

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有43名成員，而隊長為秋元真夏。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」
發售中

桜井玲香2nd写真集『視線』
發售中

衛藤美彩フォトブック『Decision』
2020年1月8日発売

山下美月1st写真集『忘れられない人』
2020年1月21日発売決定

堀未央奈2nd写真集『タイトル未定』
2020年発売

乃木坂46成員列表 (最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

TEMPLATE:

さゆにゃん生日快樂！
[black]
井上小百合係我老婆
[/black]

屌你lihkg

祝さゆにゃん前程似錦！

LM

訓，屌你開個生日po 連仔刀要撚我狗

小百合生日快樂

拎完就走咗

唔該晒工事中巴打，我想開㗎，不過之前未開過，搞咗好鬼耐，到我搞完preview嘅時候，見你都已經開咗。

有今次經驗，下次一定開到！

百合娘生日快樂！

你竟然會訓覺

送牙蓮俾你入夢

而家乜都 post 唔到...

會去台北con後飯聚可以填表

歡迎絲打

LM
百合娘生日快樂

lm

【箱根への道】国学院大・復路の秘密兵器は木付琳！故障完治で急成長、姉は元「乃木坂４６」衛藤美彩

牙白條focus片垃圾到
剩係影上身 仲要影半分鐘背脊

12/17（火）バナナマンのドライブスリー [TVer]

乃木坂１年兼任して、乃木坂工事中にも出た
SKE 松井玲奈 がゲストに
（えせ乃木坂卒業生）

バナナマンが運転する車にゲストを乗せ、その人の行きたい3カ所を巡るドライブ&トークバラエティ!!
バナナマンと松井玲奈がゲスト出演!

啱啱先見番11單玲奈張地鐵海報

想問下呢個節目叫咩名

留名

咁唔開po咪又要勞煩佢

marika 正到癲

全揸排單人條隊多到

沒有粉絲 差啲出事

禾万禾Mai

呢個姐姐真係好記仇
請佢既話都唔知會唔會煮飯果陣加料

珠美

經血湯

牙侵又棄左美月同牙櫻？

點解咁講

po夠marika未

ヒルナンデス

謝巴打

唔同苗字

衛藤美彩係藝名，真名係木付実彩

排緊YODA

2020仲Marika

我見wiki話叫衛藤実彩架wo
木付

小百搭hbd

q到傻

禾去左排雙人隊
聖仔
掛b
牙咩
牙喜

日村考到巴士牌了

有得比姐夫縱:嘩 咁開心想要BEN屎定GTR牙

禾白今日黑晒面

手足睇完live ？

係 係海邊排隊好撚凍

8th YEAR BIRTHDAY LIVE

明日 #乃木坂工事中 放送後にモバイル1次受付開始決定！

#乃木坂46

好過比太陽曬

女人每個月總有幾日係咁

揸邊個？

禾喜 禾掛寶

同隊喎
禾第一排就入到個場

minilive完開始苦行

出邊好撚凍

買咗幾個暖包

聽日又要排過禾小坂

陣間12點半有小百搭showroom

可樂大係咪加推左早川

音B又有野做啦 舞台

我幫你問下

遊戲舞台化 想知會點佈置

幾時有包膠

想知呢隻傳說嘅紅白機game點舞台劇化

睇埋牙鯨都有啲年紀 我身邊冇人聽過

音b平時多野做到得星期日放一日
仲比job 想chur 死佢咩

北野武的挑戰狀係經典級嚟

這個遊戲刁難玩家的一些舉例:
1.一開始在標題畫面就蹦出來一個選項，選不對的話還沒開始玩就直接GAMEOVER
2.對著FC主機2P手柄上的麥克風連續唱3首歌，否則劇情無法進行
3.在不碰任何按鍵的情況下等整整一小時，尋寶的地圖上才會出現字跡
4.遊戲中有個謎題需要按住一個按鈕4個小時不能放
5.最終BOSS需要打20000下才會死
6.遊戲終盤必須要用到的道具只能在遊戲剛開始的時候購買，錯過了只能從頭再來
7.所有攻略要點在遊戲中找不到任何提示。

而且卡帶無記錄功能

罵佢幾句就餵尿俾madam食

同我影個啲唔小心流出咗

晌應該少啲啲人

你兩條友原來混血

想

櫻隊做左7年仲咁做啦 係啲後生唔捱得啫

禾史帆

CLS

禾bu

日本無獅子山，無禾地香港人嘅獅子山精神，日日返工ot無假放都係咁捱

日本有富士山精神

你做乜工日日翻工OT
有怪莫怪 大人不記小人過

忠誠勇毅

禾白卡唔駛返

morning sir

打人冇後果

新一姐串嘴到
其他mb開始揸手仲係度影相

你班廁撚已經被鯨妹mark左名

禾白條龍長到，握完可以返酒店

禾收咗錢7x24係乃po更新

晌狗

鯨妹攞OT錢請乃po手腳去揸手會ok?

你希望唔會凍到call 十字車先

遲d禾地會成立獨立調查廁撚委員會

入面幾熱

香港公關公司

妙！

聖仔對眼真係好正

かっぱー！@Coppermine46
でんちゃんの後、さくらちゃんとあやめちゃんに話を聞いた後。

真夏「2人は地元だもんね。」
楓「・・私もです・・」
真夏「スイマセン・・最近ボケてるので…(3人は)そういう括りだったのね。今気づきました。」

真夏さんポンコツっぷりまでしっかり引き継いでる。笑

under無人權

你又唔係一姐

02:50以為反月手足咁識玩

スイマセン

問過D名古屋前輩未

條隊長到on9

想去

好撚正

仲苦行緊禾白

苦行完應該完場

生日都要開工

且苦行且珍惜

自己要求架

講真音B對眼真係好屈

聖仔屈d喎

禾白好qq

聖仔對眼係有feel到啲色氣
音B對眼成日覺得好似狐狸眼

好噁心

牙喜同掛b條隊長到我以為邊個大top

班廁佬真係好低汁

一姐條隊都好長
利申排緊

小百合有時會俾初見面嘅人以為係10幾歲
真定假啊

番工留名

牙喜牙櫻咪top，唔通係你哋啲二牌老女人

Top廚串能到

佢個樣keep住17歲

二期俾營運b害完仲要俾飯b害

夏巡嗰陣我都喺度抽咗兩set牙白

硬係覺得伏

希望呢度啲手足可以咁誠實

想問8週冇モバイル会員係咪冇乜機會買到？

有都未必中 唔洗擔心

音B對眼好精靈

牙喜好正呀
好彩聽日仲有兩飛個握

求包膠

蘭世做個完應該想死

小妹不行了

禾蘭

塊面仔好細

想搣

要等楽天

連2日收到南喵
12月1日
12月2日
12月5日×2
12月8日
12月10日
12月13日
12月14日

師走のみなみちゃんは一味違いますね
ほんとにほんとにありがとう

等緊今日封生日喵

講完香港黎即刻比個勁正既眼神黎

反而掛b 聽到我香港黎即刻用蝗話講我愛你
佢見我load 唔切再講多一次
都唔知好嬲定好笑

@雲高爾

即刻開佢波啦

生寫舖門口 周圍都有

含淚G持

用廣東話教翻佢咪得

不過1張做唔到

唔明白就吊到佢明白為止.jpg

係咪依種眼神:🌚

嗰陣中咗呢兩set
唔識價 見靚就算

想知呢啲幾喺アキバ邊個位
嚟緊想去試下玩

蓮b 好可愛

周圍都有 行下行下就會見到
有啲喺舖內

搞掂走人 留位聽日

渣左who?

以前去アキバ都係買電器相機耳機嗰啲
完全冇留意過

以前好唔鍾意關西人
原來關西咁多好女仔

高山
松G
牙梅
久保
膠膠妹 蘭仔
禾喜 禾掛寶
廠妹 牙咩
一姐 聖仔

葡萄

禾松，阿七：

mb 唔計

想去桐蔭

聽講蘭仔今日狀態唔多好

上個禮拜仲串嘴話唔care
而家dum 春

順手教埋佢講「五大訴求缺一不可」

反應唔切已經推走左

幾多張卷

想親吻我掛寶隻手仔

得一張

一張都講到3-4句

見到我白一片空白咩都講唔到就推走咗，會唔會太靚

成日意淫禾老婆，出嚟隻抽未

又亂認老婆

禾掛寶今日孖辮好撚QQ

三日三封喵

@🐳的❤️

啱啱先握到？

屌 係喎 佢生日

有冇掛寶report 睇下都好

做咩咁勤力，之前又話準備更blog

五點左右握到，但見到白麻都不枉一場苦行

可能運營接管咗

我下星期可能會打同一句嘢

到時可能係禾白見到你咁高大靚仔講唔到野

岩啦 依家排好過畢業先黎排

禾條女禾條女

我當自己握咗

你出嚟見到禾就知禾唔係

mute左淨係睇禾柴

又你

音B Hea到 BTW仲有2首換乜好

返左成日工仲想點

禾就嚟無視你

咩呀 講揸手呀

禾喜排先
叫佢做個キス顔 佢瞇埋眼 靠過嚟做咗吓
即時lag咗機

跟住掛寶
叫佢做個ぶりっこ
類似咁樣

好撚完美

關注牙柴同年+未

🙉

想睇圖書室

dnlm

掛寶好撚可愛呀

牙白走咗之後再考慮

🙊

年+塊面漲咗

咁正

走咗禾就唔睇了

俾我打腫咗

等埋禾雀

去見下白白未

3張送1首舊歌 換乜好

你幾時去見牙白

肥肥地巧可愛

痴心絕對

日文是乜

為生活我可以忍 但侮辱掛寶就唔得

人紅是非多

路面電車の街，唔覺得chorus好似咩

禾雀solo好正

你有冇睇live 好似有撚屌係雀solo嗌俺嫁

odd撚到仆街，厄介死全家，yaho都係好on9

你有睇live都握到咁多

無難度12年前考古圖

好能正呀呀呀

禾花今日無嚟

4期柴田玩弄年+片

年+&膠膠妹 久保 牙梅 呢三條幾乎直入咁濟

係四期真係排撚到仆街

想被柴寶瘋狂玩弄+黑面

好似係細個做舞台劇果期

搞乜鬼，個粧邊個化，唔睇名忍唔出右手邊

你要嚟試吓白，屌早知排三期

係時候要守護孩子

年十同聖仔都想揸下

元1期生

有無世界旅link?

8點先做

yui仔生日

見到有題飛鳥就諗起之前個po

禾保

厄介仆街死

覺得禾保屌佢好型

想久保屌我

就係你啲人去搞佢

ok

發生咩事?

匆摸活家禽

又借啲意 咪以為禾睇唔出

有線報話見到厄介唔知up乜 聽到久保屌人

點屌法

美月又幾正喎
可惜冇握

二三期單雙人隊都快

我第一水握仲好正常喎

下次支持下
渣左who？

今次冇block

久保史緒里、握手会で厄介オタに激怒！！『人の嫌がること言わないで！！！！！！』

無人睇二期，要唔block ip等多啲收視

駁吾刀

開始左10分鐘
大家都冇咩comment

苦行完收皮先，等熟肉

外賣岩岩好送到 食住睇

遲啲打算去呢度旅行
睇佢地玩好似唔錯

小圈子到

蘭西無份

俾人劏

久保
牙喜 掛b
廠妹 牙咩
牙櫻 聖仔

上次雜誌個關係圖

有牙掛=識ball

真心 今日最屈機係牙喜加牙掛條隊

相反 牙柴同雲高爾條女條隊勁少人

個cam咩事
仲以為我睇野有殘影

聽到佢屌人老母

柴b 可能どこへ黑面嚇親人
25單會爆多d cd 撫慰下柴b心靈

兩個都天狗點會多客

想安撫 但窮撚冇錢

我撫埋你果份

兩個小朋友咁

你玩得生寫同禾扮窮

無人識你呀

就係玩生寫玩窮禾
荷包乾硬化

無錢點追乃

你全乃po最rich

好多魚

人人有份 雖然細份啲

迷乃前 生活富裕
迷乃後 捉襟見肘
推多個就要申請破產

買goods買到無錢

啲錢儲埋儲埋就拎嚟買乃嘅嘢

高下立見

很可愛

聖誕樹屌打

想睇反艇

真，以後每單先買多啲goods

好女仔幫人剝殼

ol老了

頂第一張相令我諗起希拉里同Chloe Moretz張相㖭

世界で一番可愛いBBAや

長髮老吉幾靚女

老婆

老吉
麗乃

一生只愛堀未央奈

係性感定人妻feel?

一生只愛白石麻衣

聖誕老女人

有禾白同我過聖誕真係好幸福

FC未? 2ch, 5ch, twitter 都無消息wow
上個月櫸個單，營運講加強防

我搣先

気付いたら片思い

有無牙櫻聖仔repo

屌記錯係星期日開完電視係到諗典解仲未做

禾已經呵返佢

想知厄介做左啲乜

先唔理真假，呢啲人真係要仆街死

Ching你個fd仲放唔放台北live飛？
留個tg?

應該唔放啦 收唔到好位

冇飛

人地又堀北組合，又地方組，仲有咩布丁會吖，宇宙兄弟吖....幾個人已經一大堆組合，蘭仔算數把啦

平時睇已經係咁 好似識發光咁

白到反光

蘭仔同南南fd

ol係咪都係埋唔到堆

臭臭杯完肥野杯蘭仔

近排見佢放多左早川圖
所以

btw佢睇得明廣東話個下勁

蓮b需要各位老漢加推

OL一早已經融入左一期圈子

然後南又重新投入雀嘅擁抱

佢睇唔明但估到

禾蓮
前途無可限量

零期生地位超然
一期班大家姐都好尊敬佢

想點推

聖仔

好好嘅資源，係正白石套戲後面做，實吸引多好多人睇

係ig見到西野七瀨著空姐衫
係咩綜藝黎嫁

又屈

Ho Q Ar

呢個

係呀唔該哂

想揸

揸咩先

面珠登

好正

禾想揸

好仙

唔知下星期有無得揸到聖仔/年十

雖然冇得去 支持手腳揸年十鼓勵下好女仔

你迷白苦行唔洗諗其他

點解工廁中你成日4-5點都仲覆緊

可愛いじゃん

BOT

年十唔急啦 想揸幾時都有得揸

信自己好運夠時間

3 4期仲有大把時間

聽到手腳レポ話年十冇乜人排肉赤

一係你到時渣左聖仔 / 年加
然後1400截龍前去排禾白

不過咁搞你要預全日

全握啲人梗係排大TOP
又或者揸個握抽極都唔中既

係，識排一定排班老屎忽，今日唔知聽日事，揸左先

想第一個揸禾白，所以點都排禾白先

話就咁話 心痛禾蓮b
25單要爆多幾隻支持好女仔

集團式營運

噚日去完mini live即排我白，握完就完場，想握其他人應該要放棄minilive

抽多啲個握

個握年十應該ok 啦
係要全握充下場面

我本身都無諗住睇mini live ，24單啲個都唔係幾鐘意

全握揸下12期先啦

12期真心推嘅走曬得返禾白 棄咗推牙臭
全握一定留俾禾白
4期掛喜櫻咁full
之後排下柴蓮好過

放棄咗靚靚下巴仔
4期仲多人排過3期
啲飯都鐘意新鮮感

4期夠嫩

咩咩

你哋班人成日都咁夜未訓

有時我訓佢哋都未訓

真
成日禾準備訓佢地仲係到

咩咩肥左 手臂粗左

黑石巴嗰邊幾度？
我呢邊6，但係凍撚到好似零下咁

好似6 7度到，無咩留意平時幾多度，但好大風
利申:禾唔怕凍平時都係著兩件，最多三件

希望牙年25單選拔 3列目都好

晏晝都係兩三件衫算，夜晚太凍搞到要閂窗如果唔係手腳會僵撚哂

夜晚要開暖爐訓，唔係朝早起身隻腳凍到仆街
開暖爐又要開窗唔係就好焗

德國時差幾多

春夏秋天六個鐘，冬天七個鐘

禾呢邊都無冷氣
summer 熱到仆街 平日要開窗等風吹夜晚就無咩嘢

其實ching你有幾多存庫

幾十張左右
真迷蓮黨睇乃無耐就迷咗

發緊育嘛
遲啲瘦翻，應肥既地方就肥

松井玲奈が東京五輪の聖火リレーの推薦ランナーに！愛知県内では4月6、7日に実施！

玲奈代表愛知県傳聖火

我仲以為日本仔鍾意呢類女仔

以為係小壽司

日本仔中意麻友嘅類多

咩小壽司

又係混血朋友仔

Up唔出名淨係記得外號

我連外號都唔記得

日本人好尊重av女優,覺得佢地為大和民族男人服務好光榮

晨早流流貼埋啲咁既野呀

禾美玖

お寿司かない

最近覺得佢幾屈

Ios啲app要課金都有得整最清 網頁版條片長啲又load餐死

廁埋隔離團

反麻

我年頭已經睇晌啦

姐係你年頭已經係廁佬

支持藍色

禾條女禾條女不了

久保

混血人躝未

晌狗躝

躝啦晌狗

家族や友だちでもない、特別な関係――白石麻衣と秋元真夏「離れても私たちみんな乃木坂46」

舞台組=under

想要

唔洗爭餐懵 靠住乃個朵磨練下

去撚錯場第一部射左4張落海

花，櫻隊，朋，小百搭

抵啦晌狗

一黎就有得做女主

禾屌啦 只睇乃
冇左張牙喜

嚟咗sky expo??

來回比多2000円 有冇可能搞到錯

屌 以為全揸同個揸同一個場

牙咩report
條友好識玩

禾記得禾都有提過 你等比人Bin到2046

啲細蚊女未開發真係好易比啲MK仔搞到動真心

仲識玩過音推

想幫手開發

學佢まとめ囉 呢度唔G要幾多張

一齊睇晌

心底裡係晌狗

你地咪當禾係你班混血廁佬

3張有冇講到咁多

（然后中间咩和田村针对菖蒲和绣球花聊了快10秒，聊的东西我完全没懂[跪了]）
呢度都要4 5張啦

30張就差唔多 做咁多嘢

閂門最尾一個 邊會咁少

CLS 自從訂左之後一日一封

果頭近

留定錢等新丁書

live件衫有問題，得30秒換，驚20單2邊列隊唔知邊個上

その他
中国ファン向け会員サイトオープンのお知らせ
2019.12.15
中国の乃木坂46ファンの方に朗報です！
乃木坂46の中国ファン向け会員サイト「乃木坂46中国会员站」を近日中にオープン予定です。

乃木坂46はこれまでも、昨年に引き続いて2019年10月に上海でのライブを成功させるなど、中国での展開を積極的に行ってきましたが、さらなるファンとの接点を設けるため、このサイトを通じて、さまざまな企画を実施していきます。
さらに、国内外で行われる乃木坂46のコンサートおよびイベントなどの会員向け先行受付など特典もございます。

中国の乃木坂46ファンの皆様、是非ご利用下さい。

Cls
牙咩第二部係聖誕look
仲要著短裙
對腳白雪雪勁正

象腿

『屎』路比(去錯場)

講開又講
音b條隊仲少人過琴子
代表d咩

今日揸who? 裝唔裝到美月寶寶著咩衫？

琴子要上位了

牙喜
牙咩
怜奈
牙梅
久保
廠妹

牙梅今日生誕喎

下午先揸牙梅
不過條隊長到仆街

陣間握久保個陣睇下𥄫唔𥄫到美月

躝

奶共坂46

g 持

年叻真係肥咗

癡漢松

可愛 想揸

你兩個廁佬

old seafood特權

你都有去

玩多單就滿400部 不過再咁落去比佢再玩都留唔得耐

去錯場

有約人一齊去咪唔會出事囉

下單9了

禾都唔想

抵死啦廁佬

抱歉

有價值先會傳，好事嚟
最緊要禾知禾老婆矛比帽禾戴就ok

咩緋聞

掛寶

一早同同我哋去，去埋晌咪得

下面個張P得有啲假 不過P得都好過吖堀

Meme圖咁

握手女奴
上面清一色鐵板選拔

白石之前係咪都有？ 隔咗排就唔見咗

咁能樣都有新聞

u 要牙七
禾要牙掛
ok?

新一代照騙王

都係好事黎嘅 證明多人關注

黑眼圈 idol唔夠時間訓

改朝換代

四期中間知咩事啦

e個角度影唔到隻爛牙

日本職場文化表露無遺

上面嗰幅:
3年後仲係到先同我講

真人一樣咁撚QQ

根本係Yoda除左放邊之外其他位都好怪

上面個張痴線到
美的定義

其實幾爽

一生只愛禾橋禾白

都唔睇晌

Ol 生誕祭話自己18歲

真 雖然掛b對禾講蝗語
但睇在佢咁QQ 份上 禾決定原諒佢

年屌打la

年十挽鞋都未夠班

依啲要狠狠地教訓先啱啦

反年打手冰有公信力

咁粗重既野交比我

相信冇人會認同

班响狗又係度9c

絕版野 99%新 有意pm

莊

呢張正能到

又飛

見到幾個香港手足
全部同音推&黑石一樣係高大型棍

冰個手腳又去9c

Aichi Sky Expo?

乃呀
ポートメッセ名古屋

好快做護旗手

呀七已經係人版

其實我尋日排禾喜禾掛嗰陣
見到有個又高大又金金哋長頭髮 成個金城武咁
掛住塊牌寫住香港同個片假名名
毒得濟唔敢hi佢

偶像不要扯到政治

阿楓：台湾国民党大好きー

偶像點會扯唔到政治 睇Twice非韓藉既成員下場

【馬好王国次回12月21日（土）深夜1時30分】
秋の11番勝負 第10弾「朝日杯FS・GⅠ」予想対決
さゆりんごの馬連⑥-⑧が見事的中！
1万3200円の払い戻しで王国軍に勝利をもたらしました！
おめでとうございます！

源田幸福賓周

賭神

奶共對台灣有咩好處
都唔知衝出黎做咩

班台仔咁快就唔記得周子瑜單野

台灣安全 人民有錢

同足球不要扯到政治一樣

係咪叫好孩子Phillip

發大財！

ㄈㄚ ㄉㄚˋ ㄘㄞˊ

Liverpool ： Am I a joke to you

條友唔係akb架咩？

厄尔齐nmsl

乜都有佢份架啦

今晚らじらー係みなみ みり愛 聖来

【お知らせ】今日、出演予定だった #伊藤純奈 ちゃんは体調不良のためお休みです。純奈ちゃん、お大事にしてください!
純奈ちゃんに代わって #渡辺みり愛 ちゃんが出演!みり愛ちゃんへ質問やメッセージを送ってね♡

冇印象個名係咩

唔反阿仙奴了

fb有相

明治は12月16日、「明治エッセルスーパーカップSweets アフォガート」を発売する。
また、同日から乃木坂46が出演する新作TV-CMを公開する

4部早川聖来4枚

今すぐに聖来に言いたいことあるんだ
なぁ〜に〜？(握り締めて迫って来る)
こんなに好きになった人初めてや
ほんまに〜？？
勿論、だから今からもこれからもずっと好きでいさせて欲しいな
めっちゃ嬉しい……何か凄い恥ずかしい💦
俺もこんな事普段言わないから💦

第四部 田村真佑 一張

小編：(乃木坂) どこへ很有趣，每一集都有看
田村：本当に？ありがとう 😊
小編：我是一塊鏡子 🙌
田村：(爆笑，雙手抱著自己 🙆🏻‍♀️) 我才不會做呢 😂

最右俾人排

有冇咁多日向狗

The·First·Generation 生駒好大機會係變呢隻

幾多舊人去睇

如果有得變怪人形態實爽死

變CG怪隨時配音都唔洗

おばたのお兄さん大脾同真夏條腰一樣

想私了隻怪人

我估姐 話唔定生駒咩都無得變身

左邊好屈

見到我？加推假田村了，好正

分清莊閒好

混血

佢同你一樣咁廁

之前個訪談冇提過 可能冇變形態照打左幾野

你去埋現場G持典夠你有心

都話去錯場呀 死廁佬

潛意識想推，btw想知幾知點樣發現去錯

屌啱啱第三次揸牙梅
未行到去已經 「呀 香港」

加推未

因為按佢演個角色 過往同類型既全部都有變身
一開始poster已經有眼利既fans睇到仲有隻大boss未公開 有機會係生駒

兩個都唔知做乜

火星組

你以為禾係公廁中咩

J死個衰妹

真夏條腰出名頂級

珍牙

百合卒左 唔知東映會唔會再搵佢客串拍下特攝呢

睇錯以為叫我

師兄都有subscribe 老師？

希望聖仔可以同佢做朋友

冇左奶個名搵黎做乜

巧慘 比人改左個咁嘅花名

香港第一代實況主

有冇佢啲晌威夫s同場加映

又試圖拖我落水
禾已經改過自新

之前佢話佢個channel幾蚊都賺唔到

個人推介
【サンデー】『今、なにしてる?』
名古屋へ出張中の本命の彼女から「今、何してる?」と電話が…その時あまり知られたくない状況だったら!?
彼が焦るシチュエーションを考えて!
#乃木坂46 #星野みなみ #渡辺みり愛 #早川聖来 #オリラジ #nhkらじらー

似曾相識

爽ああああああ

#519

想拆禮物

12/15 愛知個握 佐藤楓 5部

ノ『今年の頭に好き嫌いをなくすって宣言したけどどう？』
楓『全然なくならないよ〜』
ノ『だよね〜そんな気がした笑』
楓『無理〜笑』
ノ、楓『👋』

禾希望禾嘅聖誕禮物係年十

棒読で？

未開以為年十

但阿仙奴唔撐奧斯爾喎，咁都唔反阿記？

阿仙奴官方都冇割

反正奧燒一月都應該走，到時班支那人會照撐阿記，而家割奧燒反而會令其他國家嘅fans覺得阿記反言論自由咪仲衰

日奈baby

奧燒先唔會走
之前愛狗仲係度嗰時已經講過話要同愛狗鬥長命
而家愛狗已躝，龍蛇又用佢，點走

好似白咗 髮色問題？

日奈baby啲色氣出曬嚟

第二、三張最屈

你腩

頂帽都好QQ

是咪有錯覺 好似瘦左

牙喜依張好不雅

用rap嚟暖場

隻馬踢極都唔行

雪雪雪又真係幾巧氣氛

個先生好似覺得佢地有D煩

渣ga

年十今年聖誕節都未夠十六歲，你夠膽就拆吖嗱

佢2月2號生日，其實係我嚟緊嘅農曆新年禮物，年初九就拆禮物

琴日渣左 無想像中咁肥

FBI 我先唔驚
有年十就得

人地問miria 野 點G牙來又搶左嚟答

CLS yoda可愛到

有翻譯

會唔會比D土著融左

求番號

人生馬戲團

為自己心愛女人坐監都唔夠膽
邊好意思講愛佢==

bbc

三場全握Am I loving 禾都集齊了

睇唔明 有字幕未

你兩個留翻同fbi解釋

是但啦 2期都就嚟俾人清算

冇清算既價值

【大学の後輩から勉強を教えてほしいと言われたから、相手の家に行って2人で勉強中…】
みり愛「寂しくなっちゃって…今何してるの?」
中田「ごめん今電波悪くて…」
みなみ「先輩、今大丈夫ですか?ココなんですけど…」
みり愛「え、今の誰?」
中田「後輩」 #nhkらじらー

綠寶慘汁
みり愛「え、どこにいるの?カフェ?」
中田「カフェっぽいところ!」
みり愛「ぽいところって何?え?」
中田「ごめんみり愛!一回切っていい?」
みり愛「切ってどうするの?」
中田「…一回寝る!!」 #nhkらじらー

白麻工事中#159個評論音軌好好笑

花花睇佢地托青蛙勾番起回憶係度喊

男叫"痴漢/毒撚"，咁女叫乜嘢

癡女

松村／中田

正到

今、なにしてる真係好撚癡線

松村廚房

原來阿松套今晚食乜送係一次過拍四集

偶像請不要扯到政治可以嗎？

臭臭咁細膽魚都驚

台湾国民党大好き

奸女人牙臭扮出嚟

唔關政治事都啦

就嚟太平洋都比你抽乾

早川機關槍咁講

都幾貴

食佔左1/3
悶能到

賣橙未？

有冇link

好似買唔等使野時間多過食野
但係D景靚過夏威夷好多

頭先好似又賣多次
不過聽緊らーじら

完了
睇黎都唔會有下次

仲未公布下輪

講黎講去三幅屁
佢妄想同講八婆野果D parts仲好睇

冇得合照

個島啱度假
拍出黎好悶
定係人既問題

呢排上得多twitter
發現原來都幾多人覺得24單唔好聽
其實係咪得我覺得好聽

聽耐左覺得唔錯

真心覺得好聽
係chorus 暗闇は 暗闇は 中間個hey 覺得奇撚怪
不過幾好打call?

久保最尾打乒乓波

可愛の存在

wolam

喜柴屈到

兩條友熟 氣氛都算hyper得起 無冷場位
無唔同期/唔熟果D恭敬/客套場面

除咗hey好好聽

今日揸牙喜係呢個look 但冇頂帽

頂帽好正

因為Season 1完

改改個前奏同冇左個幾下hey就最好

還可以 幾like個beat 但對比以往咁多單就真係爭啲

個幾下hey好撚un耳

美中不足冇著到件衫

美月寶寶忙得滯唔得閒拍三日兩夜

都搵唔到人陪佢去啦
佢3期好似冇咩fd子

雙月 不過矛乜機

應該唔會有under份
個範圍好有限

開始點名

美月有矛同過三期出去挽

同yoda 睇落ok

應該yoda同呀土

見到設楽個すき家個廣告就想笑

正路應該搭久寶/Yoda

牙土同年十

真夏credit card係乜鬼

牙土maaya

noujoami_official
乃木坂46を卒業して今日で１年。早い。
少しはこの日から成長出来てるかなー？
卒業してから今日まで目まぐるしく日々が過ぎていったけど、グループ時代に感じた喜びも幸せも苦しみも痛みも、忘れず生きていきたい
本当にまだまだ未熟者だけど…

#能條愛未

今日見到個迷柴既香港型棍子
莫非就係你

那有錢出國

これは事件です

送中累事啦

修羅場未

純奈咁講突然間好sad

有4個小故事 好癲

好中二病

咁多switch夠成團玩

sony員工

大boss

原來廠妹老豆45咁後生

感覺係個有趣嘅人

wada

臭雀篤灰

指模都送晒中

又dickies 又剷側邊頭髮，好mk

講起廠妹 佢今日把聲嗲死禾

笑4

re同mi太好笑

講mk 問過音推未？

Wada都成日篤一期灰

等左2分鐘 好難頂

下次唔好去中國咪好

腦迴路清奇

46分學生會長

蝗到呢啲用字

伏到

又肥月

數學土

禾蘭好多鏡頭

收到可靠wind 你全乃po最mk

有書唔到掛住做偶像

牙土撚狗

怪嬸嬸

同牙咩同年 但望落大牙咩幾年

我都收左wind 你去晌揸左手先走

成熟可愛

有無link

好悲情

我覺得葉月係真係特級好笑

工事中前播的

好似教主咁一出黎就搞笑

幾時去揸手g持

都話去錯場
而且全揸晏就先開始揸手

差距越黎越細

法國佢好似撳低左把聲

下集有音B 珠尾 牙也咩

應該仲玩多兩集

一年一度嘅黑石出た

今集係咪比慘ver3
堂堂idol造咗西瓜皮，同怪嬸嬸

歡迎一齊迷魚

晌打手全面進場

今年做咗隊長

晌自古以來都係坂道一部份，你係咪搞乃獨晌獨

14嗰時就應該真係特登整佢細啲

聽講夏巡白石同花投訴過，然後花話下年唔比蛋糕真夏

【出演情報】
※生田絵梨花は出演舞台スケジュールの都合により、Day2〜Day4を休演とさせていただきます。
※白石麻衣は出演映画スケジュールの都合により、Day1〜Day2を休演とさせていただきます。
※出演者は予告なく変更となる場合がございます。あらかじめご了承ください。

咁我睇黎做咩？

禾支持乃獨
你們可以打我了

※白石麻衣は出演映画スケジュールの都合により、全公演休演とさせていただきます。

離畢業不遠了

今次去苦行都係啱

欅又係去呢度 就黎我都識行個鬼屋

一係無白一係無花

點解入到mobile話禾白射哂四日波

姐係白會唔會全缺

都係要睇，分分鐘下年兩個都無

卒業

屌，最快下年7月先有時間苦行
好驚到時已經卒咗

手腳們有冇Yoda丁圖

皆様に大事なご報告があります.......

屌又唔齊人上年中day1又冇花

個時間好似仲短過上年
又唔係全曲？？

你又知欅有去 又話淨係睇乃？

突破盲點，下個post可以正式統一改做坂道post

溫沙卡咪池

淨係睇梨加only 單推乃

同櫸大佬有共識分家
唔好搞屎棍

好彩一早決定迷白苦行

禾不嬲都嚴格遵守三坂分立嘅原則

真屎煩好正

好在23單live分三日見到全員 mini live又喺最前嗰區近睇過
就算冇錢去八週都矛所謂了

呢排晌狗多到

真
有個仲冇券都去睇下

响狗，上返行人路

Mk洗費大係容易啲冇錢嘅

田豬屌打啦

真 乃好女仔質素同數量都屌打隔離兩坂

都話去錯場

可能佢有卷仲揸埋呢

留錢去搵音B摸手仔

原來屎路比已經唔係自己友

你都係晌狗喎

冇證據

你地全部刀系

你是咪唔識整gif

咁快又一個po

我都唔識

gif圖支援

其實又真係幾q嘅

🐵

馬騮女好可愛

g持老女人？

睇漫畫嚟支持

nanami is life. nanami is love

橋

咁你呢幾年生活一定好難過啦

呢半年先開始睇乃

美月人靚聲甜

Nanami is love, Nanami is life
Nanami is my wife

反夠未

禾就黎飯咗一年乃

咪尾 都話去錯場

禾過埋今個月就啱啱夠5年

一世人未見過有女仔靚成咁

有冇去過握手？

你就好

dl 整 gif 先

1月1就1週年

睇過一次live，下星期第一次去握手

都幾好彩當初10單開始睇
唔係咁啱路過老秋又睇到10單pv 禾應該唔會迷乃
唯一遺憾係冇揸過三槍
剩係16年揸聖母個陣係條隙度𥄫過一次三槍

你就好

have fun

講起大阪場 禾上年on99朝早十點排到夜晚八點
只係揸得一秒七仔

真係好，見過黃金年代

真人除左白麻最靚邊個？

一定係櫻隊
16年第一次見到真人個下即刻呆左講唔到野

好羡慕

禾本身準備咗講咩
點知一入去見到櫻隊即刻hang 機
好彩有第二張補飛

Live 個次好彩樂天抽到飛，睇完之後就決定年尾要返嚟見禾白真人

迷白苦行加油

聽講要去familymart 買定嘢食
今個星期去揸多次

有無機會到時見到你

你 hang 機係咪櫻隊個款都似慣咗見怪不怪咁

你哋係香港真係好機票咁平

No la 個日我夜晚8點神戶>東京>香港
去全揸應該趕唔切機

2019年10月4號先迷乃
第一個推係牙喜

禾1月台北場都係
返香港冇耐訓一晚就出發TPE
如果早知揀HND中停TPE慳返1600蚊機票錢

你而家係三個定四個推

四個推：牙喜牙掛yoda年十
神台：禾白
積極關注：牙柴牙櫻牙咩美月牙土牙琴狗保

sorry, 醒唔起

仲以為咩咩係你個推

你都係海外巨

修心養性左

廁式關注

公廁中關注中

洗唔甩公廁中㗎啦

下個Po改8週抽飛祝歐
利申冇錢去

洗緊底 做返個四推好孩子

u 開po改

你推爆改咪得

難啲啦

推多兩個留返1001俾MK